騰訊700 火箭升空500蚊集氣區(9)

on99 五你老母百
開過啦

開幾多先岩

整返個400蚊集氣咪幾好

是Q但啦

小小地380算啦

細路仔改名咁,太勁養唔大,叫阿狗,阿牛就可以健康成長

500

三頂 點上500

淡勢已成, 要沽趁早!

邊度見到有三頂

集你老母閪

樓豬成功爭取 燈爆700

一出500又收皮

見到未呀

咪得果一支陰燭

快啲燈多兩野 我要入呀

回下氣都要掛

大戶就係要你覺得係回
等你有個錯
我就受大c啓發
救得一個得一個